將軍澳街坊不斷辱罵黑警新人 場地得番2排空櫈

祝你地年年有今日

跌左張帖咁唔小心 冇計啦

今次嚟唔到，下次再結婚一定到

成個婚禮得幾個人？

年年有今日 生仔係屎忽

好撚多鬼圍住佢地

叫班重裝甴種狗來捧場吖嘛

嘩 鬧人生無屎忽咁毒 鬧佢係水炮車 叫佢即場表演噴水咪算囉

市民好波

下次結婚記得揀返人類喇

正

點入到去鬧

唔緊要啦 新娘下次唔好再嫁狗啦

你老婆係水炮車呀

唔緊要
下次再結婚可能冇事呢

呢個咩 Channel 嚟形容得好詳細

Thank you

ho ball

咩料

有潛質做記者

下次小心D

年年有今日

同問

今晚仲擺唔擺酒架

點解冇藍水浪漫情節既

香港唔要有狗隻結婚 全部返大灣區結 香港唔需要你地既白事

肯嫁狗 個腦應該有問題

抵撚死

Gd

等佢地呢一世都有個難忘嘅婚禮

尋晚旺角班狗俾人撚到

嫁得俾狗玩人獸交就預撚咗啦

copcroaches

唔好生仔啦

10萬個月架
傻唔曬 等殉職搵下家姐

生仔無屎忽，生女似碌柒

下次再黎過啦

習曱甴 曱近平

露天

狗冇槍(.38/橡膠)=垃圾

日日都有今日

訓左冇睇, 事源係咩?

係咪呢個傻閪

街坊

Updated

祝你下次再擺過

有冇片

應該搬左番入室內搞
啲guest冇出到黎

祝你地年年有今日呀仆街賤種狗

Ys

tg放題來慶賀了

屎忽生左係個頭到

離婚保平安

唔會生得出㗎啦

係咪冇人敢去飲?

又p音又k音好難讀
直接coproaches咪得囉

你點影的

係高位就撒溪錢落去啦

比左咁多錢擺酒，而家人情都唔知收唔收得返五成

貪有狗宿舍姐
隻狗出去OT，佢咪去3P

住上面啦

下次一定到

環迴立體聲祝福

做埋d無關痛癢既野就打晒飛機咁
屌你老母 出面拉成3000人喇
警察 仲係無穿無爛
繼續有高糧 有OT錢
人就繼續打 繼續姦 繼續殺
香港人 反抗？
反你老尾咩 4個月黎都係咁

你老豆老母生你出來有無諗過你畀狗屌

講呢句嘅人好有才華

分分鐘放TG架 飲佢老母咩

新娘有冇諗過結第二婚呀？

下次開心啲
早啲到

正呀

下次結過 is ok

下次揀返同人類結啦

good job
好理相，唔駛改進

笑到仆街

下次結婚搞好d拿

曱近平

good evening sir!

祝新人年年有今日

邊間酒店，要去聲援對新人

甴曱平

好波

水炮車新娘

年年有今日 歲歲有今朝

斷6親啦垃圾

驚咪唔好結囉
下次再結早d通知呀

大家幫手係黑警post 加 tag

#HongKongPoliceForce
#HongKongCorruptedCop
#HongKongPoliceBrutality

魚歌た

隻隻狗都仆街死啦

我真係恭喜你呀

祝尼對新人年年有今日

好開心

抵啦

祝黑警
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

天公地道

個女既係美麗華酒店度做banquet sales
唔知條女見到自己d客座無虛席人人祝福 自己就邊行邊比人屌 有咩感受呢

下次結時搵個室內隔音好D既

抵死

做咩唔等埋啲賓客先

轉左係室內搞

tui

下年再結過囉

咁正既？

港女結婚要咁樣俾人鬧唔知會嬲成點呢

抵撚死 今晚好好幫老公含撚喇

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

做得好，，

嫁黑警?抵撚死。

仲慘撚過畀人話做雞

咁開心早知我都去祝福下啦

你老豆老母生你出來有無諗過你畀狗屌
抵撚死
你畀人玩到跳樓死都唔會可憐你

你諗下自己點對我地

死黑警 學乜撚野結婚呀

嘩有人掟屎掟蟲點算？
隨時有鏹水彈

樂觀咁諗 做水炮車好過做雞架喇

第一日正式成為狗乸係咪好happy

笑死
結婚結到咁
不如咪結啦 當場跳落去死左佢啦

好似多過3個人喎
非法集結！

驚就唔好出街結婚囉

竟然仲有人肯做兄弟姊妹 肯定成班都係狗

後果自負後果自負

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

推

點聽都會覺得畀人話畀狗屌難聽過畀人話做雞

佢地肯就好
狗乸黎
識撚自殺

祝兩位年年都有今日

其實係點樣入到去

個場上面係住宅？

驚就唔好出街
驚就唔好結婚
正確邏輯

快閃結婚，快閃離婚

做雞有錢收 但出示叫雞證又收唔到錢
畀狗屌就月薪 仲可以做微博網紅

有人唔嫁要嫁狗
嫁雞隨雞 嫁狗隨狗
你都係狗！

箭嘴死黑警

影相時段ja

賤種死黑警

有兩個私樓望到個場

好勁

仲同死差佬結得婚嘅，都係仆街黎
感謝手足

建議市民大聲啲

好想睇big day video
一定好溫馨

心諗 呢條散仔睬佢都有味

等睇隻狗崩潰周街吠

唔係唔俾你結
你返大灣區結婚咪得
喺香港驚就唔好結婚

過街老鼠結婚

唔想知點做到

唔好post 片

好波

Sir你老母咩
你咪繼續 gd evening morning sir呀 死黑警 過街老鼠囉
佢地比你屌又唔會無左層皮既
咪繼續9拉你地 又0成本
係你地損失 心痛 又擔心 被自殺失蹤姐
有乜所謂姐
咪繼續咁囉
就贏嫁喇

咩撚野新人？
禽獸雞呀？

你老豆老母生你出黎有冇諗過你比狗屌

想睇

新人？我見到white objects炸喎

而家哩個時勢，一係就細細個場淨請自己人，一係就旅行結婚啦.....

祝新娘下次搞得好好睇睇

抵撚佢死啦

仲咁on9

似係一早book落

抵撚死啦柒頭

甴近平

有冇多啲update

新娘, 你果晚明明水炮車咁架

有冇人知姐係結左未

同曱甴結婚=雞

黑警送老婆比習近平屌

黑警死全家
死完全家死親家
（REF：直播聽到）

坑口站有狗

又有水炮車落場

室內搞

新娘如果咁都頂唔順點頂成世
除非真係返大灣

祝你地生仔被黑警打死 生女俾黑警女女女殺死
恭喜恭喜

警嫂今晚搵sp訴吓苦啦

ya

可以轉場
或者通知上頭叫其他黑警黎保護

返大灣區搞咪冇事囉

曱甴近平

有人唔做做狗乸 抵撚死

新娘表演噴水未

有冇名啊？

大把綠帽兄弟等住鋤你老婆呀

下次再結囉

你老婆好屌

下次再攪好啲啦

願榮光歸香港

年年都有今日

抵喇 垃圾

喜聞樂見

下次再結

下次派吉儀

呢條臭閪新娘都預左啦
都係貪條黑警人工高福利好
下次再結過啦兩條仆街

Good

D市民點知對新人係狗架

要啦
點知下次有冇人尋仇
要重防架

平時係club one 搞都有防暴保護架

設計對白：「現場參加婚禮既人，你地正參與一場非法集結，香港市民命令你地立即離開，否則會將你地驅散」

港女：咁咪唔夠童話式婚禮囉

想知+1

師兄係咪調轉左紅白

依家只返幾日
可能ot都唔洗

打完飛機推返現場post啦

祝百子千孫 連生唐氏仔

生仔無屎忽啦
繼續做mon po 狗
你地成世都抬唔撚到起頭做人
啲仔女都會以你地為恥呀
死黑警

冇調轉啦，係咁叫死全家唔係白事係咩

好嫁唔走去嫁黑警，新娘遲早生性病

OT咁多錢唔怕啦

新娘靚既咪可以去輪姦

紅事當白事搞

好折墮

好正

臨完場有加設特備環節掉壽包

掟埋壽包吖嘛

做得好

唔係中庭黎咩?
企係邊到屌?

下次結婚再搞過

Tg有人話見到新娘比人鬧完之後 幾個姊妹去擁抱佢

邊個channel黎

夠哂難忘
屌你老母抵撚死

Tko公海

驚咪唔好結囉

臭雞嫁臭撚 天作之合
祝你哋年年有今日
生女就做雞 生仔就做鴨

黑警輪姦示威者證據確鑿

今天起
白事變紅事
紅事變白事

黑警死老豆老母就組團放五雷符

新娘係水炮車

同場加映
嫁醫生同嫁警犬個樣咁大分別嘅？

笑撚死

你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀你老婆係水炮車呀

More
現場點？

下次要帶大聲公

證婚咋

賓客應該未入場

個pair新人 不如諗下自己請咗咩人好過啦
根本你班親朋好友 都睇唔過眼

好好反省下 點解會咁

，

仲做姊妹嘅應該都係俾狗屌開

聽日去搞離婚

黑警會叫老婆幫大sir含先
唔係點見board

I Like this term

無啦啦點會有街外人知你結婚
擺明自己人緣本身都差

水炮車黎架, 你屌埋我果份

你老婆係水炮車
生仔做鴨 生女做雞

證明佢地冇晒朋友了

對街外人咪水炮車

差狗老公一上就無水出, 呢d野唔係天生,係比人扑到停水

呢d人抵撚死！做狗打人殺人正一仆街含家產！生仔無屎忽呀屌你老母

下次婚禮唔好去户外搞la

下次安排喺外國攪咪好啲囉，又浪漫

街坊好波新人下次記得搵間隱蔽啲

好嫁唔嫁嫁著隻狗 滿手鮮血無惡不作 死全家啦
祝你年年有今日呀狗閪

呢次黎唔到 下次我一定到

有無人知場內咩環境？

求場內即時情況

生仔多個閪，生女多係條撚，唔係好啲咩？

呢個正

好詳盡

一定無屎忽

冇仔送終咁慘啊

燒得夠唔夠衣紙？

今年搞得唔開心唔緊要
下年再搞過！

想知佢地情緒

將軍澳嘅人而家過嚟爆谷

收皮喇 個垃圾tg group吹極雞都冇人

好印象深刻嘅婚禮

咪撚成日話10萬個月啦
每日OT多4個鐘 OT足一夠月
咪多1/3人工
而個先係事實

嫁比狗都預左啦下話

林大總統要十萬立法會冇得唔比
殺人都得 錢點會唔得/唔攞

仲學人玩戶外, 毫無自知之明

狗就係咁

黑警全家不得好死，死無全屍！

做得好！香港人

冇人扔嘢落去？

唉，唔好捉

一生一死

如果有片就好

圍來有撚用咩，咁叫仲好啦

係自己場搞番唔係仲好咩,做咩就隻狗係將軍澳搞

熱烈地彈琴 熱烈地唱

仆街 今日惟一既開心野

死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

祝兩位
生仔被打死
生女被姦死

徐警員
祝你兩夫妻
生仔畀警察打死
生女畀警察姦死

表揚香港警察

香港人要支持下！

IS 性別不明

屌 㩒錯咗負皮

祝PoPo

生仔無屎忽

千花字

我想送check性病 package比新娘做禮

聽我叫喊只得一張空凳

將軍澳牛牛叻啊喂

年年都有今日
歲歲都有今朝

以前睇九星報喜，生仔冇屎忽下句係生女似狒狒

舉中指呢下正到

太古重傷
佢地只係入番室內
好好多啦

下次做好啲囉

狗男女

點解唔放TG賀一賀

下次再玩過

習近平 甴近平

竟然一張婚禮相都見唔到究竟有幾多賓客到

最後有無事？

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

根本就無野發生
成班自HI

一世唔會原諒黑警

又唔好咁講，佢有個姊妹有份篤佢出黎，聽班街坊鬧個新娘，忍笑忍得好辛苦

抵9死

新娘應該逐個挎問佢班姊妹
捉鬼呀邊個出賣我

結婚都要防暴保護

無gear既狗，只係笨柒一碌

布置緊場地咋

哈哈 哈哈

竟然係咁

想知新娘心情同聽到幾多

好明顯揀錯咗隻狗做老公了

希望下次見佢係喪禮

唔講咁多喇，比我個fd鬧我爆出黎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

將軍澳真係好撚痴線

唔痴線, 正常見到樓下有狗結婚都會鬧啦
咁嘅情況無人高空襲物都係好克制啦我覺

將軍澳手足依家係尚得話下體中左招

不斷慘叫

01播緊叫得好辛苦

Sor, 想正皮但㩒到側邊

link?

反送中直播台

淨係鬧咋？

日以繼夜，不斷唱衰示威者

放 TG 賀一對新人，再上乳豬

返工行過聽到新娘有抱怨點解老公要做咁多衰野，狗表示無奈唔關佢事。
抵撚你死啦死狗賊

其實睇得出男同女都極自私
今時今日結婚仲為面子擺酒？仲以為可以嫁得風光？
兄弟姊妹、親戚朋友分分鐘比人圍，比人問候埋一份
酒樓又要做多幾重功夫保你
撻訂無咗舊錢啫，低調嫁都係嫁
為咗面子，為咗睇你嫁得出，犧牲其他人安全

食屎cctvb偏頗到仆街 咬甩人耳仔唔講？

其實根據香港既藍黃比例，做得狗/被狗屌，街外人都無可能唔知大家養成篤灰好習慣

坐住咗個腦

咁多人黎賀你，咁史詩式嘅畫面，唔喺今日結婚嘥曬

衝警杯

生仔無屎忽咁點得架?
起碼要閪窿生塊面, 春袋生下巴啦

ggggggggggggggggggg

mission success

撚 係度 無事 不過痛撚到傻晒

唔係中丸算好彩

街坊罵你唔要。
我喺度祝返你哋年年有今日

係咁撚屌 好撚正

下次都去賀一賀佢

點解唔直接叫roach 返正已經有警察嘅意思

你老豆係曱甴 你老母係曱甴 你係曱甴 你係曱甴仔

唔係好多藍絲支持你嘅咩？

祝早日康復

On9 你係屋企發高燒入咗院咋嘛 你都冇出過街 已FC

又可以3P

借人圖就咪扮野啦

咪撚踢爆我

甴近平 習近平曱甴王

頭先含你嗰陣唔小心咬損你
唔好意思

lm

啲bgm

我以為你打錯字
要一陣才明白

開撚名啦屌

今晚tko 幾個手足重傷呀屌

又話好多自己人去左飲 冇咩分享既

好好笑

唔好咁做
生仔冇屎忽呢句好正

好熱鬧喎
巴打睇唔到？

咁開心嘅日子，有冇多啲野分享
香港人都好想知

有無片